{
  "Current Boss Name": "目前的頭目名稱",
  "Total Health": "整體生命值",
  "Current Health": "目前生命值",
  "Mode": "模式",
  "Reset Stream Boss": "重設直播頭目",
  "Set Stream Boss Health": "設定直播頭目生命值",
  "Goal": "目標",
  "Manage Battle": "管理戰爭",
  "Starting Health": "開始生命值",
  "Fixed": "已修正",
  "The boss will spawn with the set amount of health everytime.": "頭目每次會以設定的生命值數量復活。",
  "Incremental": "漸增",
  "Overkill": "過度擊殺",
  "Fade Time (s)": "淡入淡出時間",
  "Set to 0 to always appear on screen": "設定為 0 可始終顯示在螢幕上",
  "Damage From Boss Heals": "來自頭目治療的傷害",
  "Theme": "主題",
  "Kill Animation": "擊殺動畫",
  "Transparent Background": "透明背景",
  "Damage Per Follower": "每個關注者傷害",
  "Damage Per Bit": "每個小奇點傷害",
  "Damage Per Subscriber": "每個訂閱者傷害",
  "Damage Per Dollar Donation": "每美元捐贈傷害",
  "Damage Per Membership": "每會員傷害",
  "Damage Per Superchat Dollar": "超級聊天攻擊",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Health Text Color": "生命值文字顏色",
  "Health Bar Color": "生命條顏色",
  "Health Bar Background Color": "生命條背景顏色",
  "Font": "字型",
  "The boss will have additional health each time he is defeated. The amount is set below.": "頭目每次被擊敗後都會有額外的生命值。數量於下方設定。",
  "The boss' health will change depending on how much damage is dealt on the killing blow. Excess damage multiplied by the multiplier will be the boss' new health. I.e. 150 damage with 100 health remaining and a set multiplier of 3 would result in the new boss having 150 health on spawn. \n Set your multiplier below.": "頭目的生命值會視致命一擊造成的傷害而定。超過的傷害數量乘以乘數就是頭目的新生命值。例如在剩下 100 點生命時造成 150 點傷害，乘數設定為 3，則會導致新頭目在復活時會有 150 點生命值。 \n在下方設定您的乘數。"
}
